{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/q5-suite-room.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Q5 Hotel Busan Songdo"
    },
    "text": "釜山西区に位置するQ5 Hotel Busan Songdoは3つ星ホテルで、浦項松島海水浴場から1分の距離にあります。 国際市場と光復洞はそれぞれ3.2kmと3.8kmの距離に位置しています。 エアコンと専用バスルームが完備された客室をご利用いただけますし、構内には専用駐車場もございます。 やかんなどが備えられた宿泊オプションと薄型TVがある客室を提供し、一部の客室では海の眺めが楽しめます。 ベッドリネンとタオルはすべての客室に提供されます。 ホテルのフロントデスクの従業員は英語と韓国語を話すことができ、24時間営業しています。 釜山港やチャイナタウンなどの名所はホテルから5kmと5.2kmの距離に位置し、近くの金海国際空港は17km離れています。 Q5 Hotel Busan Songdoは釜山の中心部から10km離れたところに位置し、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoの場所はどこですか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoは釜山西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "Q: 浦項松島海水浴場からQ5 Hotel Busan Songdoまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "A: 浦項松島海水浴場からQ5 Hotel Busan Songdoまでの距離は1分です。"
        },
        {
            "question": "Q: 国際市場と光復洞はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "A: 国際市場と光復洞はそれぞれ3.2kmと3.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoの客室にはエアコンと専用バスルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoの構内には何がありますか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoの構内には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoの客室にはやかんなどが備えられており、薄型TVもあります。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoの一部の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoの一部の客室からは海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "Q: ホテルのフロントデスクの従業員は何語を話すことができますか？",
            "answer": "A: ホテルのフロントデスクの従業員は英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoから釜山港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoから釜山港までの距離は5kmです。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoからチャイナタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoからチャイナタウンまでの距離は5.2kmです。"
        },
        {
            "question": "Q: 近くの金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "A: 近くの金海国際空港までの距離は17kmです。"
        },
        {
            "question": "Q: Q5 Hotel Busan Songdoは釜山の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "A: Q5 Hotel Busan Songdoは釜山の中心部から10km離れています。"
        },
        {
            "question": "Q: チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "A: チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 817
    }
}